有冇手足想夾kkbox?

家庭plan 仲有一個位，每人$26.33 一個月

TG:

家庭plan同普通plan有咩分別？

平